# Brasal - Modificações e Implementações #
**Contributors:** (this should be a list of wordpress.org userid's)  
**Tags:** comments, spam  
**Requires at least:** 4.5  
**Tested up to:** 5.5.1  
**Requires PHP:** 7.1  
**Stable tag:** 0.1.0  
**License:** GPLv2 or later  
**License URI:** https://www.gnu.org/licenses/gpl-2.0.html  

Plugin de customização e implementação de recursos adicionais da Brasal Refrigerantes.

## Description ##

Recursos adicionais ao sistema do Learndash, core do Wordpress e outros plugins e estruturas da plataforma. Painel de configurações simples à disposição como submenu do Learndash LMS.

Este plugin implementa:

*   Novos campos no perfil dos usuários
*   Possibilidade de inserção de usuários sem e-mail
*   Campo para bloquear usuários, configurando-os como INATIVOS
*   Rotina de importação de novos usuários ou de atualização de usuários existentes via CSV remoto, indicado na URL das configurações.
*   Barra lateral da área de estudos inicialmente recuada
*   Sincronização dos usuários com os seus respectivos grupos
*   Bases para calendarização de módulos através dos grupos no Learndash

## Planejamento ##

### 1.1.0 ###
* Sistema de calendarização de módulos por grupos habilitado

## Changelog ##

### 1.0.1 ###
* Sistema de atualização e busca de updates em servidor remoto

### 1.0.0 ###
* Primeira versão estável do plugin